{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061910",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "김해식당"
    },
    "text": "釜山広域市中区チャガルチロ51-2に位置する食堂では、各種アグ料理が味わえますが、代表メニューは生アグゆで肉です。 生アンコウのゆで肉には、アンコウの干物と内臓、アンコウの身がすべて含まれています。 セリと一緒に出して酢コチュジャンにつけて食べることができる。 また、豆もやしを入れて辛く煮込んだアンコウスープも人気メニューとして知られている。 この食堂は、テレビ番組「ペク·ジョンウォンの3大天王（アンコウゆで肉）」に出演した食堂としても知られている。 この食堂は毎日09:30から21:00まで営業している。 生アンコウのゆで肉(大)は90,000ウォン、生アンコウのゆで肉(小)は60,000ウォン、生アンコウの蒸し物(大)は59,000ウォン、生アンコウの蒸し物(中)は47,000ウォン、生アンコウの蒸し物(小)は35,000ウォン、特アンコウのスープは20,000ウォン、アンコウのスープは12,000ウォン、ボクグクは16,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は釜山広域市中区チャガルチロ51-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の代表メニューは生アグゆで肉です。"
        },
        {
            "question": "生アグゆで肉にはどんなものが含まれていますか？",
            "answer": "生アグゆで肉にはアンコウの干物と内臓、アンコウの身が含まれています。"
        },
        {
            "question": "セリと一緒に出される生アグゆで肉はどんな風に食べますか？",
            "answer": "セリと一緒に出される生アグゆで肉は酢コチュジャンにつけて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "他に人気のあるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、豆もやしを入れて辛く煮込んだアンコウスープも人気メニューとして知られています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "この食堂はテレビ番組「ペク·ジョンウォンの3大天王（アンコウゆで肉）」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂は毎日09:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "生アンコウのゆで肉(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生アンコウのゆで肉(大)は90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生アンコウのゆで肉(小)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生アンコウのゆで肉(小)は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生アンコウの蒸し物(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生アンコウの蒸し物(大)は59,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生アンコウの蒸し物(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生アンコウの蒸し物(中)は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生アンコウの蒸し物(小)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生アンコウの蒸し物(小)は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特アンコウのスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "特アンコウのスープは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンコウのスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "アンコウのスープは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボクグクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボクグクは16,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 539
    }
}